# Введение
Для улучшения скорости поиска внедряют специальные поисковые системы, которые используют полнотекстовый индекс. При использовании алгоритмов ранжирования и морфологических анализаторов, повышается качество поиска.

Обычно используются Sphinx или Apache Lucene. Для их работы нужен выделенный сервер, так как они требуют дополнительной установки на сервер. Выделенные сервера дороже в обслуживании, чем виртуальный хостинг. 

Данная систем поиска будет использоваться элементы нейронной сети и рекомендуется для любых проектов.

## Документация
1. [Начало работы](docs/getting-started.md)
2. [Индексирование](docs/indexing.md)
3. [Поиск по индексу](docs/searching.md)